聽日全人類戴口罩返工呀！！

最和理非活動
衞生又健康
無懼白色恐怖

全民口罩抗惡化

推呢個
蒙面法 後 第一個上班日 全市民口罩

push

衞生署衞生防護中心今日（4日）接獲一宗埃博拉（伊波拉）病毒病懷疑個案的呈報，該名54歲女病人為香港人，曾於今年5月至9月到訪剛果民主共和國金沙薩，自昨日起出現頭痛、暈眩、發燒、嘔吐和腹瀉，同日到瑪嘉烈醫院急症室求醫，隨即入院接受隔離治療，現時情況穩定。病人的血液樣本初步檢驗對伊波拉病毒呈陰性反應，惟按世衞指引，衞生防護中心會安排病人於兩天後，接受血液覆檢，以排除病人感染伊波拉病毒。

係伊波拉唔係狄波拉😷😷😷😷

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

返你老母工

罷工啊

仲返乜撚嘢工

返你老母工啊
罷工戴口罩出去集會啦

推

罷工呀

要用口罩作為一票民意票，只要全港都係口罩（最好黑色）

咁就可以清楚向林鄭說明反蒙面法既人數係大多數

如果每一間學校上報帶口罩既學生人數都係大多數，呢一個反蒙面法既民意立場表達就會好清楚

仲返工

香港冇撚得救

真心，最近空氣係差左

以後都帶啊

記住帶口罩喇各位